推 1214 深水埗泳池 一個都不能少

1214 泳池出黎 見到救生員哥哥想跳樓
因為救生員本生黃衫 我吾肯定
隱約聽到”頂吾順”個啲說話
帶曬鏡 口罩
有調解員
下面吾夠位 得發泡膠盒 開吾到墊

一個都不能少

推

推

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

唔好

推！

又做咩事呀

push

唔好再犧牲 唔值得用人命 政府冷血 啲黑警仲

講多啲啦

班狗唔會真心想救佢 有無朋友救下佢

我有幾個老師朋友去緊現場
附近係消防員同佢傾
同班狗有一段距離